% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{spacing}{1.5}

  \noindent
  Można się z nami skontaktować używając dowolnej z następujących metod:
  \VSPACEA{} \\
  \textbf{Telefon} \\
  +48 732 243 257 (nr komórkowy do T. Kostuś) \\
  +48 793 188 213 (nr komórkowy do J. Binda) \\
  +48 (22) 307 08 09 (w godzinach biurowych)
  \VSPACEA{} \\
  \textbf{Email} \\
  \href{mailto:sales@effco.net}{\color{blue}sales@effco.net}
  \VSPACEA{} \\
  \textbf{WWW} \\
  \href{http://effco.net}{\color{blue}http://effco.net}
  \VSPACEA{} \\
  Jeżeli są Państwo zdecydowani zaakceptować naszą ofertę, prosimy o złożenie
  na niej podpisu elektronicznego lub też o przeslanie podpisanego egzemplarza
  emailem/pocztą tradycyjną.
  \VSPACEA{} \\
  Prosimy o kontakt w celu przedyskutowania wyceny, uzyskania dodatkowych
  informacji czy też jakimkolwiek innym.
  \VSPACEA{} \\
  Czekamy z niecierpliwością na wieści!

\end{spacing}
